[必睇]呢仗要贏，一定要靠呢三招

第一，今晚不能衝警署
呢條罪太大，一衝就輸
圍幾耐都好，都不能衝警署

第二，民陣一定要號召623大遊行
民陣搞626集會是錯的，因為平日晚上一定少好多人
而且拖到626先出嚟已經太遲
今晚圍警總的人要在形勢上不至於輸
就一定要押注落去623集會
萬一今晚的人撐唔到落去
都只係策略性留力去623
民陣唔搞623集會
等同令今晚呢場包圍行動失去最強後盾
識民陣嘅巴絲務必轉達畀民陣知

第三，外圍文宣一定要做足
養兵千日用在一時
泛民嘅區議員唔該全部落區
搞「612黑警絕密真相放映會」
大家識改圖嘅就改圖、有group就send去group
以「獨立徹查，改革警隊」為焦點
號召所有淺黃、溫和派623出嚟
用民意逼林鄭埋牆角、陷入兩難
查警：引發警隊不滿，建制鷹派亦反目
縱警：漠視廣大民意，再次失去認受性
咁樣政府先有機會走錯棋
管治集團陷入一片混亂甚至內鬥
我們就可以再商討下一步對策

黑警擺明引大家出手
千祈唔好中計

推

再推！

說得好！

大律師公會都出咗聲明
叫政府成立獨立調查委員會
徹查612警方行動
證明呢個訴求可以凝聚大多數人
可以成為呢場運動嘅最強旗幟

建議新口號：警隊改革！獨立調查

獨立徹查 改革警隊

請各位幫推
要推上前線
同埋推到民陣、泛民

唔覺626有咩問題

如果圍到聽朝
警方都拖住唔做嘢、唔回應
咁點算？
等下個禮拜、626會唔會太遲？！

時間太少，宣傳唔切

今日忍下手
衝警署係on9
但包圍唔係

本來就應該係直接星期日直接搞個針對警察的大遊行

好多人616之後
其實已預計623要再上街
出得嚟搞社運
就要有啲信心！

圍而不攻是上上之策

仲可以終點站係警總
用一大堆黑警材料
號召廣大群眾

推到民陣搞

但圍而不攻，都不應持續好多日
因此必須擺定下一步棋
令警方忌憚

如果冇預先擺定下一著
警方必定有恃無恐
打消耗戰
2014年傘運就係咁樣輸！

圍到星期日再大遊行 然後睇政府點回應

如果回應得差 自然說更大民憤 下禮拜再來一次

玩死佢地 平日可以休息下

民陣今次真係要鬧
原本話等七一，真係蚊瞓！
而家見勢頭唔對路，就話626

好似冇諗過今場包圍行動
其實都要佢地做後盾咁！

無論如何都唔可以衝警署!!

一鼓作氣

623應該要有個「警隊改革 獨立調查」大遊行

無錯，好似南韓咁
有休息同抗爭嘅節奏

任何人無耐性打持久戰
就好容易被對方睇穿、好容易輸

其實可以考慮等佢地返哂工 入哂去 先開始去野餐

有個目標，知道包圍到星期日
咁都易啲支持落去

如果話626先有集會
叫大家點撐落去？

民陣一定要搞
民陣唔搞，泛民都要搞！

唔好衝
衝左啲狗會出黎開無雙

衝警署好大罪 同衝立法會完全是兩回事

你想623集會定遊行？

遊行啦！

講度講冇用，直接成班人去民陣fb留言可能有啲用

有道理
千企唔好衝！

警總外建議，播一哥同佢地割席既片，有無得諗？

有！兄弟爬山

最緊要大方向一致

認同 外圍文宣一定要做足 要控制住輿論 風向
鍵盤戰士發表少d悔氣說話
前線人好辛苦的

再推

推
623唔遊行真係唔得

兩個都搞 有咩問題？

626 係因為G20

推上熱門

623人數好大機會少過69同616

push

1

Push

[團結最大公約數]香港公民誓詞

推

咪衝

次次都中人計，咪一味得個勇字

好！支持
626有集會
但623都一定要有遊行！

唔好衝！唔好中計！
小心五毛分化！

問題係無623

已留言建議

推！

exact7ly

民陣623唔backup
今晚大家個勢好易輸！

推推推推推 唔好衝呀

623,626可以都搞，但626淨係夜晚集會，可能煲唔到太多人

大謝

連續遊行太消耗意志

推呀

推！勿中計

文宣組幫手

上水，東鐵線，口岸附近派傳單，貼貼紙，Airdrop

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

圍而不攻
其實長遠而言同議而不決一樣

而且基於人道
我地唔可以餓死人
所以今次如果要退，在退之前要做多比之前仲要多的防守工程

約626係為左落香港/老共面 做場大show俾全世界睇

圍而不攻 然後大遊行 然後就唔好行動返去休息 唔洗一直佔領 政府回應若不滿意 下禮拜再繼續loop

但626其中一個重要原因
係比較接近G20
所以其實定626都錯唔曬

同呢個政府鬥
一定係鬥戰略、鬥意志
驚冇意志
點可能有成果？

626、623，兩壇野，一齊搞
民陣搞唔掂，就搵其他人幫手

其實好難再創高峰，真心
除非黃藍大和解

我會覺得係唔想啲和理非太操勞 咁樣佢地簡一日黎都唔出奇

一定不能衝警總 衝警總佢地可以名正言順咁出槍 有可靠消息來源

623遊行太多小朋友同老人家,搞咁多次,會有人頂唔順

626一定唔會好大壇
第一係平日晚上，好多人schedule已滿
第二，佢選址愛丁堡廣場，最多咪一兩萬人

623同626，性質完全不同
623係backup今晚的行動，作為一個後著
626係上國際新聞，影響G20

留到凌晨黑警必清場

啱

唔好咁肯定先
69夠話和理非冇用
612三罷夠話唔會有人出黎
616夠話唔夠69人多
最後呢？
我相信香港人嘅可能性 決心唔再講失敗論

23同26日子太近
民陣唔搞唔出奇

但都要諗啲方法keep住個士氣先

重要要求坐冷氣房2個仆街超叔，肥聰， 一定要圍到呢2條仆街落嚟

因大規模有預謀假冒警事態太嚴重，不會再信眼前警察，及不會入警署，怕被假警招待
一定要直接叫肥聰落嚟落案囉，

重有大把警暴個案，立即叫上次街頭義播黑警片既兄弟姊妹坐低睇片，逐個逐個案要同肥聰說明

轉數快d ，醒少少，衝乜燃唧，衝

唔使aim at 300萬
有返50-100萬人，都夠做

啱啱整好，有冇野要加？

叫肥仔聰嚟落口供

正！

建議

「獨立徹查」行先
「改革警隊」排後

認同
既然唔驚
就照Call 623啦！
626係另一壇

繼續改，仲有冇建議？

最簡單就內外夾攻針撚住警察嘅濫用武力/冇冧把先
內就靠立會議員/商台
外就靠人權組織/傳媒/政府或政府組織
你剝撚左隻蟹對鋼，睇佢點惡

高手

一定要圍到2個仆街仆落嚟對話

等呢2隻仆街仲可唔可以CAM前吋77

挫

當年佔中都話10月1啦
如果rigidly stick to原定計劃
就冇傘運！

民陣必須靈活配合今晚個勢

認清目標 聚焦醫警濫權

修例係撤回定停止已經唔係重點 唔好為啖氣 一路頂到恆

今日圍完 應該盡早散 僵持不下無意思

國際人權組織已經出左報告 手足辛苦完 應該到宣傳組出場

623搞遊行 人數一定少好多

國際特赦、大律師公會等都出晒聲
徹查黑警，係一個好有高地嘅訴求
必須死咬呢一點！

撐住

睇今晚點收科 情勢變化好快的

今晚真係唔好衝 / 升級行動

如果有意外俾位佢地入

呢十日就前功盡廢了

好多淺黃都係睇形勢做人
煲大國際特赦、大律師公會的聲明
強調警隊有人包庇害群之馬
必須揭開真相！
文宣組係時候出動

我哋只認到超叔同、肥聰其他一律警察怕係假警
一定要呢2個嚟報警先安心，然後禮貌都要順便要呢2隻仆街為死咗嘅義士婅躬掛

肥仔聰、落口供
肥仔聰、落口供
肥仔聰、落口供

623唔係好夠時間集氣 其他無意見
626 和理非老弱婦孺抖夠可以湊人數

集咗兩個禮拜啦！

其實有冇方法令佢地覺得危險一定要清場？

佢地擺明玩消耗戰

所以睇下有冇方法可以帶到佢嘅戰略

呢一點，好高深！
有冇巴絲知道：
消耗戰係點樣破？

係，正

屌

製造假嘅引發點？

我哋只認到超叔同、肥聰其他一律警察怕係假警
一定要呢2個嚟報警先安心，然後禮貌都要順便要呢2隻仆街為死咗嘅義士婅躬掛

肥仔聰、落口供

係咪一尾靠拖，拖到D人覺得佢哋不停佔領損害緊香港利益？

怕人地未破，各巴絲巴破
人地有天時地利，我吔只有人和

第2點改集會點睇？

唔好中計呀

依樣嘢基本
但依方面明顯我地弱勢啲，好難keep住堆人，再者佢地係唔撚care社會，分分鐘政府停一世都唔理
所以我先大膽啲諗可唔可以製造到個假嘅觸發點令佢地郁？（當然我明依家首要策略係keep到g20等外國出聲，所以我唔知呀）

宣傳取消中國銀行戶口
人人有責
唔好比個post 沉

[團結]一個動作減中共資金來源

只要中銀冇資金做生意
中銀就一直蝕落去
香港人!!!!!!醒啊!!!!!!!!
分享出去全部人都要做啊

襯未大件事就做左先，出事先去取消就
「路係自己行，仆街唔好喊」
「同d錢講byebye la」

唔好比個post 沉

而家只重兵圍狗總要求個仆街對話，又冇衝，又冇好似佔旺咁膠化，對方連出嚟都唔出交代，呢d係佢地嘅責任，有2百萬市民已出過嚟，你覺得呢

而家只重兵圍狗總要求個仆街對話，又冇衝，又冇好似佔旺咁膠化，對方連出嚟都唔出交代，呢d係佢地嘅責任，有2百萬市民已出過嚟，你覺得呢

林奠正苦變燃咗軟皮蛇又用同一招想拖死我哋
今次狗總要直接拉2條仆街落街落嚟回應
2條仆街只識冷氣房CAM前串77
揸唔到主意，就叫大波華落嚟街上，唔揸，再林奠

聽夠坐係冷氣房隔空對話嘅零回應

講實話
其實只要去到G20之前有齊聯署
保持到聲勢
已經係可以講得上真正的小勝

雖然只係小勝

錄音機

噉唯有等多一個禮拜啦
噉真係重注㗎啦
g20之後乜都冇係一定重擊軍心 你要知

邊個衝 邊個就係鬼

林奠正苦變燃咗軟皮蛇又用同一招想拖死我哋
今次狗總要直接拉2條仆街落街落嚟回應
2條仆街只識冷氣房CAM前串77
揸唔到主意，就叫大波華落嚟街上，唔揸，再林奠

聽夠坐係冷氣房隔空對話嘅零回應

衝警總會比差老名正言順咁用實彈 萬萬不可

各位千奇唔好衝！！
我地唔係送人頭架！！我地係要佢地放人啊！！

耐性！文宣組宣傳堅持好緊要！一定要堅持落去。聚集人群已是中共最唔想見到嘅情況，一定比到壓力政府！

616個數字應該好少機會有得再破。。。所以即便唔夠數或有 69個數已經係好好

唔使次次都破紀錄
維持50萬以上已夠做

我地需要的是武穆遺書——即是戰略！有勇無謀，下場如殷天正。這是我汴梁趙敏說的。

民陣 set 咗 G20 前 626 中環大集會

set多個
623大遊行，為今晚行動backup

Up

十分好

獨立徹查
改革警隊